海外文宣要外國人排支罷買支那貨先可以stand with hong kong

海外文宣要外國人排支罷買支那貨先可以stand with hong kong

stand with hong kong, 就係要排華